阿伯個嘴似啲野

樓豬小學雞

人地影女影腳個時你係到J又唔出聲？

分類帽

後生一定好靚仔

樓豬惡過共狗

講得好 駁唔到

出左聲屌